[gif]痴線！呢個妹妹仔會唔會太可愛

q撚到

777777777777

Lami ho lun 7

佢個款好撚似NCT隻狗啊(mark)

好似弱弱地智咁

收啦傻鳩

盲?

Who?

英雄所見略同

Sm預備出道生

收皮啦佢有咩得罪你

你居然話你BB係傻鳩

如果我係盲嘅話我就睇唔到佢個柒樣啦

你反佢=同我作對

會

我而家反好多人

你知就好

佢真係好qq

咩叫我知就好我自己反我會唔知咩
最新目標Irene

突然間打咁多字嚇親
悉隨專便

邊個嚟？幾

出到道未呀

弱智

弱乜撚嘢智啊

有乜好笑

反我咪算 反irene做乜

有

我鍾意做咩關你撚事咩

嬲完未啊

真心 邊撚個黎

記住8月5罷工阿

睇你表現如何

唔啦..

屌你啲圖係咁彈出嚟阻住我負評

雞

不過睇怕都冇可能了

Why

屌你老味我因咩事嬲你你心知肚明啦 仲yyy

推撚到你個鋪上熱門樓主要好好多謝我

屌咁多負皮你心涼啦

豬閪咁款

證明我嘅睇法係同大家一樣

sorry邊b

下一次開圍爐算
費事畀班傻閪黑(唔包括你)

又真係幾得意喎
不過佢係乜水